歐遊不停出意外，覺得自己好無用

話說呢個月諗住自己去歐洲玩下
點知先係西班牙俾人偷咗銀包，冇晒護照同錢
已經夠麻煩
點知今日搭長途車去德國嘅時候又急得滯，諗住中途落車去個廁所，點知去完架巴士走咗
依家滯留咗係中途，唔知點算好
好撚後悔，早知忍多陣唔撚去

覺得自己好撚無用，淨係不停犯錯
人地去旅行都唔會咁多問題，但自己就連自己嘅財物都唔識看管好，連搭個車都可以搞成咁
我咁大個人，連照顧自己都唔識，仲學人自己去旅行，真係好蠢，嘥氣

依家自己一個係火車，又有時差，香港啲朋友都瞓晒，冇人可以同我傾偈，好想喊

我真係覺得自己好蠢好無用。

而

你有拎行李落車？

而家會搭火車去邊

抵啦

錢財身外物，最緊要人無事

加油加油

上連登中學哭訴，班人連機票都唔識買喎
The darkest hours is just before the dawn

加油

唔好擔心啦 睇吓附近有冇人喺度 問吓佢幫唔幫到手 我依家都係一個人係德國

on9

發洩完快D振作啦

經一事長一智

去返原先去嘅站，聯絡咗住嗰間hostel，好彩hostel係正巴士站隔離，個staff肯幫我去拎件行李

總算解決到，但覺得自己好無用姐，搭車咁簡單嘅事都可以出錯

係嘅，我都係不停咁同自己講

你去德國邊度 起碼12點前搵到地方住一晚 咪都係一個經歷

好彩hostel個職員好人，解決到 巴打有心

原來我睇錯 你快啲搵個地方訓或者搵下一班火車啦

漢堡啊，諗住玩兩日再過柏林

你自己會去得耐嘅話同個司機講聲先嘛 有時佢未必留意到嫁

夜晚好凍 你一個人喺火車站好牙煙

後日飛柏林玩三日

點比人偷銀包，放左係咩位？
係咪女仔自己一個去 ...

巴打 有需要出聲 我都係德國

多謝大家嘅鼓勵
我只係諗住呻下，最初開完post諗住應該會俾人笑我戇鳩，但估唔到咁多人安慰我

啱啱返到巴士站個下真係崩潰，想係街度喊
但知道解決問題要緊，唯有忍住眼淚逐個電話打去問

但當上咗火車，靜落嚟嘅時候，真係覺得自己好蠢好無用

唔發生都發生左
當係一種經驗囉
下次唔好衰多鑊咪得

sad埋呢晚好啦
跟住落嚟仲有無限可能嘅旅程等緊你！

好彩著咗件薄冷衫，唔太凍

睇下我地有冇機會相遇啦
巴打依家係邊？

歐洲好浪漫

哇屌我都覺得自己算黑仔
點知你仲黑過我，將我幾年遇到既野一次遇晒
好在我無試過唔見銀包
認真講，命裏有時終需有，我覺得好多時都係注定
件事唔發生都發生左，你仲掛住係心只會令你往後既旅程fuck up, 係絕對唔worth
去旅行好多時最重要係調整自己心態，記得錢解決到既問題就唔係問題，人無事咪好囉

btw我自己每一兩年都會有一兩日好撚黑
黑到覺得係俾鬼玩+鬼掩眼，成件事可以係好多巧合造成
岩岩先成功返香港，下個星期都唔知去唔去到旅行

人在陌生地方係會發生意外架啦
始終外國個文化 習慣都唔一樣
樓主睇開d啦 年中大把人中伏
話唔定過幾年 你個歐遊回憶就得番呢d意外

個次係自己戇鳩，諗住出去食個飯，好快返，就孭個斜孭袋仔，就出事

低級錯誤係事實，咁你係咪想我鬧你on9唔死都冇撚用會開心d?
我去旅行都奶過好多呢d野，人黎嫁嘛，總有甩漏。

你柒左起碼你識即場執生呀。好多人真係柒左就企左係到三魂唔見七魄。
你出得去都係想鍛鍊下自己姐，教訓深刻d得著咪大d。

係漢堡下嘛? 諗唔通既圍住個湖跑下步飲罐啤酒咪乜事都無囉

有心

知道

會好好享受德國！
同好好練下我啲德文

姐係點 係成個袋仔偷左定係冇拉拉鏈俾人偷

少事，歐洲係咁上下。

行李搵得番先犀利，搵唔到搵警搵保險claim啦。

現金，手機保險唔包先衰。 如果少少錢就算啦。

西班牙 意大利 好多小偷
仲衰過中國

睇嚟可以組返個黑仔大聯盟
我平時都好黑仔，只係今次旅行特別黑
不過我喊完今晚就冇事架啦！
聽日開始好好享受德國！

傻啦 唔好彩嘅喺香港都會俾人打荷包
我都有朋友喺外國唔見護照
旅行有意外好正常架

因為我本身個人諗嘢比較負面，同埋好鍾意鬧自己，所以啱啱一出事就立即下意識地屌鳩自己

我都諗住聽日沿住個湖行下，又或者搭下船，有海個人開心啲

去到歐汌真係小心 同大陸一樣
身邊好多朋友都有比人偷野既經歷 有比對母子偷銀包 叫人影相比人搶手機 之前EX都差D比黑人搶手袋
去歐洲真係唔好獨旅 除非好有危機意識 好熟路
樓主小心D

後者

經驗經歷嚟 take care!

出去外國要小心啲 miss左架車呢啲我都試過 最緊要都係要冷靜
原來呢度咁多人係德國

樓主 我明
我之前都歐遊個時俾人偷左手機 我又冇back up 成個trip啲相冇哂 又冇得同屋企人/朋友聯絡 個時喊左好多日 依家諗起都好唔開心

希望樓主唔好太傷心 外國小偷太倡狂 尤其是見到遊客就會狗衝 咪當係買個教訓

分享下d柒野俾你等你心情好d啦

唔係紅字user既話樓主實俾人屌到仆街

德國而家咁既環境仲去旅行 仲仲要係一支公去

其實我上年都試過自己係中歐玩，好好彩地咩意外都冇，我上年仲要係冇data，冇保險咁去玩 依家諗返起都覺癲
但經過今次之後唔敢了

我都跌左錢

唔見手機真係會好肉痛 特別係啲相
我下次會好小心好小心

嘩你真係好好彩
有時候啲巴士真係唔知佢停幾耐，下次真係唔到目的地，打死都唔落車

傻豬嚟嘅
人生路不熟又係獨遊 有意外都唔出奇
最緊要及時冷靜可以補救返
自問都係個論盡嘅人 完全明白柒完想屌鳩自己蠢材嘅感覺
不過之後回想返你就會覺得自己好叻 就算經歷咗啲黑仔事都可以繼續旅程
同埋經一事長一智 之後小心啲就ok啦！
要繼續玩得開心

對德國有情意結，一有長假就想去
其實都知一個人去旅行係牙煙啲，但始終自己一個自由啲，博物館可以慢慢行，又可以隨時搵個公園坐低睇下書

係嘅！

執返條命下次再戰

巴打
我宜家一個人喺歐洲
早兩日喺慕尼黑，宜家喺布拉格
下次唔好咁傻落車啦

但架車無廁所咩

開心既野就快黎
試過去旅行前跌爆電話mon 仲有次係俾人偷銀包

至少識即刻聯絡個host 幫你攞行李 已經好鎮定 我都試過miss 左巴士起風雪入面等左兩粒鐘

有呀，但我有潔癖，忍受唔到車嘅廁所

老實講
你去都知你有咩錯
你唔去你一世唔知
好好記住你呢件事

Munich

On 9

我自己一個咩事都無發生過
咩事都好順利
啲人問我有無挑戰，我都唔知講乜好

如果自己照顧唔到自己既就唔好自己去旅行啦
仲要去咁遠
近近地去個台灣經歷下
下次再去遠啲囉

緊要野隨時跟身先係最緊要
講緊你唔係有機會比人搶之下

我最近都臨出發前先發生好多意外，呢幾個月有好多野都好唔順利，所以先想出走下。點知又有突發事，要改機票日子 又洗多幾千 本身張機票已經好貴 真係頹到唔想去，但諗真啲好唔抵！現家用緊方法解決 樓主你都要振作！加油呀！！

撞板過太多次，學識要冷靜

落雪真係唔得掂

有時間記住去Dachau集中營！
同埋有間叫bear & friends嘅果汁糖好正又平

你仲有幾耐玩

巴打好勁

其實我之前旅行都冇出過事，上年都獨遊過，但今次真係黑過墨斗

今個禮拜先去完Dachau
我個行李有bear and friends 我要帶住佢遊多三個國家先返香港

一星期左右啦，玩埋柏林就返歸啦

睇相開心下la

本身去歐洲只係需要小心非洲黑人同吉卜賽人
依家重要多左咁多中東叉人
治安真係重差過中國
希望多D人睇到個post 知道歐洲危險 唔好自己去獨遊

咁聽朝早去

我係你會忍唔住住食晒佢
好味過haribo好多

睇嚟你個邊天氣不錯喎

巴打唔緊要
我同你一樣
唔好灰 補領返啲野繼續享受
無意外邊叫旅行

巴打加油 解決到就可以去旅行散下心

補領返晒啦！
只要今晚去到hostel就可以休息下架啦！

啱啱發生左唔開心梗有架喇
但唔發生都發生左
當買個教訓啦
今次咁麻煩嘅嘢你都搞得掂
以後有啲咩濕鳩嘢你都搞掂到架喇

btw之前我個朋友又係喺西班牙俾人偷銀包
差啲屋企都返唔到

恭喜晒
旅遊證定新護照？
Btw 我同香港都有十幾個鐘時差
我黎陪你傾計

盡情玩埋果一星期去

旅遊證呀，護照要返到香港先有得搞

唔食得
送俾人架

正有此意
巴打都好好享受歐洲啦

咁慘 黎到柏林我請你食飯喇

獨遊係幾好既
但好多時得一個人而街裡愛人一對對
有d灰
尋日頂唔住打俾frd傾偈
唔講廣東話幾日個口已經開始臭

頂得住ge你，當係經歷囉

錢財身外物
上年自己去西班牙葡萄牙
點知懞下懞下 畀呀叔抽水
胸壓 錫嘴（錫左幾次）
佢走左我先諗：「仆街 ，佢啱啱係咪抽我水」
之後一路行返hostel一路喊，返到去即刻沖涼
覺得好污糟

嗰下係好挫敗，咁大個人都唔識照顧自己，覺得自己好蠢，我完全明你感受啊
不過都係成長嘅一種啊
香港太安全，我地呢啲溫室小花都無咩危機意識，

上個月再去左西班牙一次，之後而家係摩洛哥闖盪中
而家摩洛哥麻甩佬仲多，日日畀人瘋狂搭訕，唔知有咩企圖，前晚返屋企，有兩個男係對面街對住我唱英文歌，又話I'm speaking to you，又畀人跟蹤，不過之前學識左唔聽、唔望、唔理

經一事，長一智啊樓主
傷心多兩個鐘好啦，之後好好地諗下點解決問題

咁仲有無得過境？

唔好唔開心，我都係咁有麻煩，又踩屎又曬傷仲壞相機，心情都好低落

記得對自己好啲，太屈就會好辛苦

樓主保重
Btw
我長期係慕尼黑
有需要幫手可以搵我

都係，特別有時候見到啲靚嘢，想搵個人分享下都冇
不過我去到柏林就會去探朋友，所以不致太悶

護照同所有錢放晒入銀包
打去入境處，去差館又好，去領事館求助啦。

咁猖狂，你要小心啲

原來已經搞好証件，咁冇事啦，有信用卡就夠，唔好比人偷埋就ok

証件搞好左？

咁應變得幾好呀

最緊要都係人無事

係巴塞比人偷？我上次去警覺性好高無事

你都好啊去旅行先黑仔 返黎就冇事
我呢啲係香港黑到貼地 家道中落 父母離異 爛grade人肥矮毒柒窮 你話點算 不如死左佢

唔好咁啦 都係一種經歷黎架姐
我仲大獲過你
兩個月前歐遊去英國
搭shuttle bus去
落車先醒起漏左係比利時
最尾俾英方拘留左陣
驚到仆街
最尾雖然以後入英國會俾人問長問短
但..都叫教訓自己做人小心d好
加油啦you are not alone

其實仲有好多
試過係denmark既大沙丘中心盪失路又無data
個時一條友都無又就落山 差小小以為自己會死
仲試過冰天雪地miss巴士
又試過俾人當街搶野
好多好多
總之都係個句
加油啦
歐遊會令人成長架

你啲經歷癲好多
好想聽你分享下

我前排成個袋俾人偷左 乜都無晒
算啦 咪又係咁過

摩洛哥真係垃圾地方既 全部人都係仆街

經過呢d你會成長的！ 細細個比人掉左去外國，一開始我咩都只係識喊，但大個左之後會變堅強

唔知道以為去左uwant，竟然冇人恥笑樓主，反而個個安慰佢

抵死啦柒頭，小小事就開post叫春，係唔係男人呀你，垃圾

唔想鬥慘大賽，但係你起碼仲走到，返得到hostel。自己一個，有乜事都係自己食，影響唔再同行既人
去旅行係咁，你又想放鬆去享受旅程，但一放鬆就會露左個遊客水魚target樣出黎
除非你自駕遊，咁唔見既野會少好多，因為你會放車

經一事 蔡一智

如果再發生先再鬧自己無用啦

經一事 蔡一智
護照 銀包 一定要全程小心小心再小心

我去旅行時 護照同銀包 係貼身收藏 尤其係護照
無銀包 只要仲有張信用咭 我都仲可以返到香港
但無左本護照就

我其實成次exchange歐遊都好多7野
最爆既第一位係入唔到英國（因為無帶passport)而俾人拘留左
第2位係我自己去丹麥一個未係旅遊景點既沙丘影相
踩單車去個頭前所有野都好好地
但唔知點解去到沙漠諗住影相突然無咩電
尿袋明明hostel叉左但用唔到
之後想行番出去個時無哂電 我個時係沙丘中心位置荒原幾公里無人
最後我靠感覺向樹林方向行左成粒鐘先出番去
之後冰天雪地
個次係瑞典kiruna個頭想趕尾班巴士上abisko
本身上岩車點知我問多次司機
佢似係唔明我講咩於是我落左車
點知我google多陣發現其實個架車就係我個架
嬲到仆街
跟住打俾abisko hostel個邊佢又話幫唔到我
叫我自己hitchhiking
我係負度既情況下一路行馬路搵左好耐車
最尾得一對兄弟願意車我
不過係車番kiruna
好彩最尾入鋪頭r 幫手
有人識人有hostel位
好多間都話即日book唔到
本身打定輸數訓街
好彩無事最後
之後第二日撞到local傾下計等巴士
佢話早排有人飲醉酒係街訓著左點知第二日要斷手斷腳
我心諗...
其實德國俾人搶野好彩個時有德國佬幫手追
唔係架話我會無哂所有卡同錢

Anyway樓主你小心啦 最緊要命仔姐

俾小小同情心姐 佢又唔係好似思古井個類咁要你支持佢起人底/唱衰人個類

德國係咪俾啲黑人搶野

去日本台灣算啦 歐洲唔岩你

無錯上面巴打講得啱 最緊要冷靜
我都試過係日本miss咗班通宵巴士（東京去大阪）。用盡所有方法都追唔到架巴士。
搭地鐵停駛，轉搭JR撞正最繁忙時間，拖住gip比人夾咗半個鐘沙甸魚。最後一個人係橫濱落大雨拖住兩個喼唔知點算。但都比我臨時上網搵到間網吧瞓
仲有次11點夜晚電話無電搵唔到間Airbnb. 便利店無得差電

一個人去旅行一定要小心
我自己一個去歐洲2次都冇事 上年去成個幾月行程都冇咁滯
係除左係意大利比人偷過錢
有咩見步行步啦 真係搞唔掂就搵人幫手

安全嗎樓主

成日都見到香港人去歐洲比人搶野偷野
搞到我自己都唔敢去

羅馬利亞人黎 因為佢係同我講左幾句野個時講話romanian
仆街其實好多romanian都係從事偷野 我聽人講係個d咩手繩黨餵白鴿黨既人多數都係romanian

唔見銀包好閒姐

歐洲最多就係賊

大把人俾人偷過

成日要講價好煩

我去咁多次旅行 一齊去又好，獨遊都好，都冇畀人偷到嘢。
係amterdam連續三日畀人開袋，都冇畀人偷到野
之後返瑞典個程（個陣係瑞典讀緊書）飛機，寄失左個行李。
所有手信、衫褲、日用品，全部冇晒
個隨身袋仔得啲濕鳩荷蘭餅，身上著住荷蘭king's day柒橙色衫。
入面啲衫好多回憶，仲係十月芥菜嘅我 ，因為突然要見暗戀嘅人，即刻仆去買左一套衫去見佢，全部唔見晒。
d bra一個三、四百蚊，一次過唔見左5個，屌，搞到我之後兩個月都冇啱bra著先最嬲啊
而家間垃圾公司仲拖緊我d賠償

邊間？ryanair?
Btw絲你最尾有無同到意中人一齊啊

算啦
你呢d女流係要比人撚下嫁啦

屌 我早排去歐洲又係好多柒野
首先頭兩日就唔見左枝新買嘅沖涼液
有日book 左巴士飛，點知時間太趕，我去左搭的士，都係miss 左架車，仲要留左頂cap 帽係的士到
食weed 又畀人呃錢
最爆係俾人偷左成千eur

上次去報案撞到一家香港人一齊報

經歷下就會成長

俾人偷左嘅就當捐錢啦，破財當災

歐洲係咁架啦 鬼叫你亞洲人

屌 垃圾樓主
諗下點解咁廢好過係度叫春啦

成班on9 仲不斷安慰
唔屌下樓主唔識大

哦

食大麻brownies我單機係airbnb食
食完個晚唔知點解個心跳得異常地快 好似就死咁
都唔知係咪落重左手
點俾人偷法

有咩事唔安慰人唔幫人仲要屌鳩人

痴撚線 安慰安慰 安慰完係咪識大呀
下次咪係on99比人偷 成世做垃圾啦

廢柴

學唔學精樓主自己識啦
咁你屌鳩佢又一定識大咩
乜撚野logic唻

識學精就唔會咁大個人都係咁垃圾啦

自己識自己識咪識到走左架巴士比人偷野囉

安慰安慰撚知錯咩 肯撚定聽日繼續on99

所以呢 你屌鳩佢就會識大

弱智唔好出埠啦
係要7出外國 令外國人以為香港人=7頭人
比人標籤 影衰曬

係 屌撚到佢反省
屌到佢記得自己係幾撚廢
屌到佢立志唔做廢柴

加油
咁睇你狙擊樓主

狙擊埋你班撚樣

唔怪得香港咁多港孩 鞋帶都唔識縛

個細路仆街唔係扶佢起身 係要佢識自己起身

你邊位啊 成隻狗咁亂吠

即係見人仆街唔係扶佢起身 係要圍撚住佢唻屌
明啦屌你 見到人俾人打就笑佢廢柴
見到火燭又笑佢全家戇鳩
明撚晒啦屌你

Goodest English

人蠢就唔好自己一個去啦

呢d事當教訓自己高d警戒心
你應該慶幸唔係一來就發生d會不可磨滅既事

西班牙 意大利 法國 d小偷多撚到…

睇你去乜野地方o既姐

去完歐洲返嚟冇事，德國應該安全D,不過都要睇緊D自己野，good luck

有錢就乜都得

係米蘭比黑撚手繩黨圍，比左$5走人

其實宜家成個歐洲都好危險，咁我係咪呢世都唔可以去歐洲旅行？

危險係講恐襲啫，呢D野其實個機率低過交通意外

要有事o既，跟團都可以有事

班人仲要專蝦亞洲人，歐洲個移民政策真係失敗

講真樓主，唔洗咁灰，你夠膽一個人去歐遊已經好大膽好勇敢，你叻過好多人好多。

雖然就咁聽都覺得你好大頭蝦同少少懵 但老實講，一切都會成為你既經驗同回憶，到你日後大過d 望返呢件事可能你仲會覺得自己 on9 ， 但我相信第時一定係笑面帶笑容咁講自己 on9

知道自己廢咪得囉
以後做事要有返少少自知之明

無信心既就
唔好一開波就挑戰最高難度
做之前做多啲事前準備功課

唔好以為一切都係老馮一定work/自然會解決到
唔識就多啲自己學
學唔到就可以問下識既人

俾啲心機啦, 俾啲爭扎呀!

弱智學咩人去旅行

加油 一個人去歐洲絕對唔容易
幾時都要提高警覺但又要搵路又多野睇
不過你今次咁多挫折都捱到 第時諗返應該幾開心
btw 你有冇帶secret pocket ?

去過兩次都係兩個人去

自己出去旅行唔容易
外地好多打荷包，專門針對遊客。

汲取教訓及經驗。

係條街一半人隨時可以係小偷
或者拾遺不昧

拾遺不報

利申係巴塞10日冇比人偷野 勁輕鬆

自己on9又要懶型學人獨遊

下次搵個人作伴啦

講句 fuck my life 咪無事囉 經驗黎

人在哈薩克 但係相比巴打真係小毛見大毛
d意外都解決得到
早幾日學人要去個湖到
但係個湖偏到仆街
Hostel 比d指引全部錯哂
好彩係hostel 出發前發現到
然後搭左一個半鐘車之後
跟上網d指南上山
話要行4個鐘 來回就係8個鐘
但係到時候就無巴士返城
自己以為行得到 最後仲要行錯地方去左農場
一來一回都曬左成個鐘
最後同自己講唔可以放棄就hitchhiking 左上去
個價錢貴左d但係無穿無爛咁落返黎
真心覺得自己好冒險同唔識死

渣ga

樓豬好似我

咁人地女仔嚟㗎嘛

呢世留o係香港做港豬啦柒頭

都上咗一堂囉 其實好小事講真

垃圾

本身個人廢真係唔好學人歐遊

講真 你唔係絲打 比人屌左好耐
仲話乜柒請你食飯 蠢都要適可而止啦
其實真係好on9 on9唔係你遭遇
而係經過左咁多野你都只係識埋怨 喊
唔係諗下點樣唔好重複犯錯
一個人旅行就係要經歷呢d 遇到問題點樣解決 而唔係埋怨 等人幫
如果所有都咁順利 就無左一個人旅行既意義啦

老實講有啲經歷先會令人更成熟，而且人無事咪得，錢可以搵西聯匯，護照可以搵領事館搞

獨遊就係要走出comfort zone
解決所有預知唔到既不安事
樓豬咁廢,唔好學人獨遊啦

你真係好廢

ha.垃圾

經一事長一智囉 但屌你老母 前面班狗公仲要盲撐 話人屌樓主 心靈係咁撚脆弱既就唔好連登啦 上babycondom呀嘛

最尾個句
戇鳩野係旅行成日都會有 但最緊要搵方法解決問題

睇樓豬個款都係見人IG 去自己又屎忽痕隨波逐流去果D垃圾黎

你試下藍字，睇下仲有冇人安慰你？

樓主算少事
當年我係史特加俾人雞姦完
第日報完警收拾心情再玩

哈，一個男人要有幾弱，先比人姦到？
一對四以上除外

真心比人雞姦？
依家去緊柏林，聽完後有d不安

幾識玩 知道連登多狗公 頭幾版仲有條話見到明明係紅字都特登問「巴打有咩需要搵我」肉撚酸到

幾年前係柏林俾人夾過入後行差D以為自己返唔到黎咪又係咁 男人冇人可憐

歐洲本來就係個咁既地方 你唔係以為真係一味得浪漫得靚景呀?

唔駛理口賤連登仔，犯錯唔緊要，唔重覆犯就可以，呢d叫經驗

絲打？ 女人生理構造：尿道短過男人 比較難忍尿，習慣下坐長途飲少d水

一切都係磨練 大把人去旅行都鳩下鳩下
d 人唔post 出黎姐 你就以為個個咁成功

不如唔爭在POST埋啦
女人比男人更容易“累”的原因

1.女性需要養育子女
養育年幼的子女， 簡直讓人精疲力盡。 據美國國家公共電臺（NPR）報導，
25歲是女性初次生育的平均年齡， 這有助於解釋為什麼在18-44歲的男女之間， “疲憊感”差距較大。

2.女性相當於兼任了兩份工作
雖然我們一直提倡“男女平等”， 但事實上， 在家庭生活中， 女性仍然更多的承擔了家務勞動和養育子女的責任， 對於職業女性來說， 這就相當於同時擁有工作和家務兩份“工作”。

3.女人總是攬下太多的工作
絕大多數女性都試圖為身邊的人奉獻一切，
她們傾盡所有以完成自己的責任和義務， 這無疑將讓她們更加繁忙和勞累。

4.女性更難以拋開煩惱
女性如果遇到煩心事， 會比男性更難以放下， 甚至可能影響到睡眠。

5.女性情緒低落會影響睡眠品質
女性患抑鬱和沮喪的可能是男性的4倍， 因為她們更加疲累。

連忍尿都要無啦啦又拉埋同男人比

女人冇男人咁忍得同佢去唔去廁所有咩關係呀

真係委屈晒樓主喎

蠢閪上嚟吊狗公

好廢 你都係摺埋返屋企啦

又真係幾廢

好彩兩次歐游都無事
同樓主一樣好鐘意德國
兩次都有涉足德國城市

慘

咁都死唔去咪算好彩囉

咁恐怖！？

香港女仔出哂名無危機意識

你一定係無避開黑人

銀包放衫袋是常識吧

響米蘭訓左晚機場，巴打加油

利申：仲響米蘭

我係中晒手繩黨同喂鴿黨
果陣時有d淆但格硬扮惡
鬧完人走左一蚊都無俾

冇 norwegian啊

加油樓主

抵笑啦柒頭

咁睇你都幾撚廢

我住響漢堡，有咩需要就出聲

最緊要之後既旅程都要小心啲
打醒12分精神
要同自己講歐洲好危險！！！
加油呀！！！

戇鳩樓主

如果你咁都有男朋友真係登佢可憐

我都係bologna奶緊野
星期日搵唔到exchange
宜家一歐都無

整定架
樓主垃撚圾

咁蠢單拖？